男人生得越樣衰，脾氣同態度就越西

認同

唔認同

咁樓主一定好撚柒樣衰

無直接關係，不過樣衰而又EQ低既人真係好不知所謂

樣衰毒撚好仆街架

仆街我好大脾氣..

不過靚仔 真係脾氣好d

靚仔脾氣差見得多

我好撚樣衰
但脾氣好好

Agger
利申:靚仔

唔多覺，你樣衰本身就無人like仲要性格西點生存 不過靚仔比例唔多所以感覺少脾氣差姐